【10大藍籌】嘉湖山坑劈穿480萬 今期最低價

嘉湖山莊11月暫22宗成交 2房跌穿500萬 今期最低價

買家為外區投資客，入市預算約500萬元，兩個月前已在市區睇樓，但可選擇的單位不多，遂轉移目標，認為嘉湖山莊為10大藍籌屋苑之首，買賣及租務市場相對穩定，參觀上址後感合適，即場還價洽購，見業主肯由502萬減至480萬，故即時決定入市。

低層無景又向西北嘅𠴱啲咪講啦

都話唔計囉

向西北食正西北風梗係平啲㗎喎

唔計，ok?

呎價呢？

其實減得少

嘉湖唔計

嘉湖山莊為10大藍籌屋苑之首

抵

超越

假跌

投資客

唔計，天水圍咁多驚驚、嘉湖又舊，跌到200萬先同我講

樓爆近了
林太應當悔改